點解仲會有一班on9仔會喺燈塔排通宵報名？

去唔到live咪去video囉

戲子呱

有得親口品嘗欣C既奶茶, 有得親耳聽到欣C既人生技巧, 排一年都值啦
利申: 排緊, 有意插隊可study ig傾

智障

因為係on9

有冇人mark低邊啲study ig走去排通頂

溫書都咁有毅力就好囉

似追星多過想補習

會溫書唔會排live, 會排live唔會溫書

邊個話佢地係想補習？佢地只係想一睹欣c風采，拎人生5**